[突發][有圖]Emilia瘦身成功

成個師奶咁既樣

肉地

因為olay韜韜易fat

你無份屌
唔駛擔心

點解成日都有撚樣幫條臭閪八婆開post?

i deal

對鵝髀好正

嘩豬閪到

愈睇愈覺得似以前h漫個啲頭大過波既母豬